惡魔城:白夜協奏曲直播真係爆機加開馬克西姆隱藏模式

12月18日: Day 384
03:15PM-04:30PM
遊戲: 惡魔城:白夜協奏曲 (Day 3)
今日點都一定打爆機去啦！反正都是埋尾拾道具再打德古拉。不過之後我會再開馬克西姆模式，咁樣就可以屈影分身十秒打大佬了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: